齋坐唔洗做收14k vs 做到隻狗咁收30k

你地點揀？

唔洗做收30k

14k + part time

睇工時同返工日數

齋比較 workload 呢？

頂爛市
14k 做到狗咁都制

做到隻狗

做到隻狗咁攞30k
放假就有錢Hi女

如果做足八個鐘可以收工嘅話
自己又應付到嘅話會考慮後者
p. s.今日又發咗八個鐘頭夢

倒貼30K做到隻狗咁

咁快頂爛左

14k輪公屋
安逸生活

30K

why not both

做到隻狗姐係點
返工無收工時間？

好忙好多野做
趕deadline 日日ot

14k輪撚到咩

Ot到7,8點都可接受
再夜就不了

屌你 唔洗玩啦

唔使點做14k,平平淡淡咁過日子就夠了

你個名

後者

14k

而家果份就係冇野做 15k 返工一係睇波一係Lin登 好頹廢

介紹ok? 可以陪你睇

樓上咁多位hea 工巴打有咩解悶方法

我公司有兩個14ｋ 冇野做

有樓就揀14k個份
無就30k個份

兩份都做
反正14k果份都唔洗做
拎d時間做30k果份
月入44k不是夢

重未有人報驚

事實上啲狗好生活過我地

想做14k個份

14k 輪公屋 得閒去下旅行 幾寫意

同30K果份DEAL要HOME OFFICE做
之後去14K果間公司做30K既工作

突破

Over 30k 冇野做

好頹好想多d野做

夠食夠用 有少少閒錢買下少少野 草到少少錢就夠了
利申 唔大洗 同屋企人住 14k夠用了

真係

14k做2份

我唔想量地了

我份工真係無野做14k
頭一個月係爽既，不過hea得耐就想搵份正常工

依家就係14k r job
加兩份pt 4k-10k
今個月出25k

巴打我請你, 23 000000, call我呀

14K輪你老母就得，唔該看看公屋入息限額先啦

樓主 14k and 30k 係咩工種

me too

我12K做到成隻狗

倒貼果d可以留個email/tg

我做緊份工同前者差唔多

條友應該未返過工

屌你梗係30k
1年搵多192k，做到好撚多野

搭單問
12.5k vs 21.5k
前者，勁穩定，年年加人工
後者，公司睇唔到前途，十年後唔知執左未。

9K做狗

未結婚前一定係人工行先

14k果份如果忽然要你做到狗咁, 你咪又係要去搵新工

做兩三份 14K

有好工都唔介紹

11k 狗

唔洗做姐 唔洗坐呀

依家咪後者囉屌

當你收30k ，你就返唔撚到去14k既日子啦

因為你已經習慣左較以前高既消費

邊度有30k做到隻狗咁
九成九專業人士

你自己咁諗姐 依個洗錢習慣黎
我搵40k做到狗咁 一樣唔做 做返份1xk既工
支持樓主揀份14k 開開心心打份工算

你唔使供車供樓比家用就得，試下同老母講減家用，斬撚死我

呢個社會係14k做到隻狗咁
300k就歎下咖啡旅下行乜都唔洗做

30k做咩先 做鴨？

唔洗做有14K，求介紹

我份正職得14.8k 做撚到狗咁

30k

畀個客鬧到隻狗咁先得8K

做緊齋坐唔駛做有14k、時間又穩定嘅工嗰啲巴打，
可唔可以畀個機會我做你哋同事？
而家份工唔使點做但係得9k

唔洗點做有26k留名

坐喺度收15k都抵死

想死？

被包養收50k

睇你幾多歲

五十幾等退休咪14k

後生仔緊係30k

個個都話想做14k
頭盔都唔戴

做到隻狗咁收14k

14k 無野做 now
準備轉去 15k 無野做

屌呢家日日最少做12粒鐘，星期六都要返五粒鐘，𢭃得30K，遲早過勞死

12k做狗

我本身都以為我揾到絕世筍工，返六個鐘free足六個鐘，電話玩到差兩次電，無聊又可以行開周圍走，有時有野做連假都唔洗請直接唔返工，人工高過14k又有double pay 花紅

屌 講到依度連我都以為自己吹緊水，但當你做倒我依份工時你會發現做人真係好悶

兩個人14k點生活？交租都去左一半，未輪到都餓死左

賬面14k

我願搵30K，做到隻狗咁

想同你做同事

求你介紹 立即比介紹費

岩岩大學畢業第一份工就係咁
工作量一日大約30-60mins左右

唔睇工種，齋睇工作量黎講

完全一樣
身邊啲人覺得好正咁 但日日咁過其實真係好想死

日日返工都諗今日做咩好, 上下連登睇下Youtube訓下教又一日, 好似有錢收既廢青咁

香港有咁多hea工架咩

咩工？

番緊15k 每日只做野三小時 其餘時間同人上網吹水 上網 玩電話 但有長短周

14k 做到凌晨
洗費係 家用 交通費 飯錢

無野做, 30k

冗員留名鬥頹